7200,7500同牛熊有咩分別？

你地班連仔嗰個都燈買7200or7500
然後我買7200 5.59 已家6.2先賺得11%
如果琴日挽牛我賺咗起碼40%啦
想知7200同牛證有咩分別？

唔會打靶

唔會輸哂 （好似係）

新手唔識玩 上星期一買牛 即輸哂

剩係講賺既%又唔講埋蝕？

牛熊會打靶溢價

兩隻垃圾黎，得2倍

牛熊有十幾倍
識玩一定係牛熊，仲要揀槓到盡果隻

如果你30000點put落黎你發左達啦
柒頭

仲要愈近愈好，因為遠牛熊唔識郁，買完Dum春

挽得牛熊高風險都唔驚打靶啦

7字頭成日食價揾笨

唔會輸

我想問牛熊
行使價 同收回價 係？有咩分別
同佢日子 係咪到期前要全放真心唔識

三萬三Put到而家，12倍肯定下世都唔洗做

牛熊唔會到到行使價
牛熊永遠都係in the money
個收回價就係打靶

本唔多會覺得無分別 當你1注係幾十萬甚至幾百萬你會落牛熊?

買正股

此po議員